# avaliacaosesi

Projeto desenvolvido para atestar proficiência em Java(6,JDBC,Servel), XSLT,Ireport

URL Aplicação rodando :  http://localhost:8080/avaliacaosesi/listapessoa

Orientações para rodar a aplicação

1 - Baixar o projeto no link :

2- Importar no eclipse o projeto como maven project

3- Executar o projeto no eclipse no servidor desejado 